初選投票apps普及投票4.0 android得100+個下載，大家快d下載啦

暫時得android有,大家可以down黎試下先

睇下你去邊到投票啦

開錯台

輕輕一推

ios有未?

有冇link? search 唔到

推

好似仲未有

自推一下

宜家下載定到時就唔洗咁麻煩

無人講初選?

自推2

自推3

自推4

自推5

九龍東既可唔可以去九龍西投？

自推6

no

初選要帶證明去verify選區，呢個app我ios未知係點

要到自己選區先得

downloaded

突然諗到係唔係因為大家都用ios所以咁少討論

自推7

自推8

自推9

自推10

係咪一定要download先可以投到？

係，你宜家唔down你到時都要down

iPhone...

pushh

推唔郁

...咁點投
好彩我嗰度有紙本

呢個好笑

ios遲d都會有

等出左ios apps我再開新post

Push

星期六前仲未上到架到時會有website入

出唔切架啦

唔撚得

我都係iPhone